原來共產黨係可以限制唔比你賣樓，唔怪之得樓市gogogo啦

香港應該無事既，我諗，樓市gogogo

2047 仲有共產黨先算啦

資料呢？又鳩鳩鳩 冇D營養